[區選攻略] 各區建制list整合

中資公司群組瘋傳

唔該哂對家整好哂個表

記得11.24去投票！！！拒絕蛇齋餅！！

自推1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

推